# README #

Tausende Spieler benutzen den [FIFA 21 coins hack](https://fifa21hack.net/ "FIFA 21 coins hack") jeden Tag und niemals haben wir auch nur eine Beschwerde erhalten. Ganz im Gegenteil, uns erreichen immer nur Kommentare von Spielern, welche zutiefst dankbar sind. Auch die anderen Modi bieten einige Neuerungen.

Zum Beispiel könnt ihr in "Ultimate Team" eine Hymne für euren Verein auswählen und die Sitzfarben in eurem Stadion bestimmen. Zudem bietet "Division Rivals" die Möglichkeit, mit einem Freund gegen andere Zweierteams anzutreten und es gibt neue Team-Events. Aber auch auf dem Rasen, genauer gesagt in Sachen Gameplay hat sich einiges getan. Das neue "Agile Dribbling" gibt euch mehr Möglichkeiten, ohne große Fingerverrenkungen in 1-gegen-1-Situationen die Oberhand zu gewinnen. Die Mitspieler-KI hat sich verbessert, ihr könnt deren Laufwege aber auch per Analog-Sticks steuern, was euch mehr Möglichkeiten in der Offensive ermöglicht. Kunden müssen sich also nicht überlegen, welche der beiden Editionen sie kaufen möchten – sie bekommen praktisch beide.

Die Anwendung von unseren FIFA 21 cheats ist echt einfach. Wir haben es so gestaltet, dass es kinderleicht ist und du so gut wie kein Nachteile hast. Unser Ziel ist es nämlich, dass es für jeden Spieler weltweit möglich ist kostenlose FUT 21 Münzen und Points zu generieren. Was macht den Unterschied zwischen einem durchschnittlichen FIFA-Spieler und einen Pro? Umso besser deine Spieler, umso höher die Chance das du gewinnst. Schließlich spielen die Pros ja nicht mit einem Bronze- oder Silberteam bei FUT, sondern mit einem Team voller Ikonen.

Ab jetzt kann jeder Spieler kostenlose FUT 21 Münzen und Points bekommen ohne irgendein Risiko zu haben. Ohne Risiko bedeutet, dass du nicht gebannt wirst und dein Team wird auf gar keinen Fall gesperrt oder sonstiges.